浸會EN

想問問有冇PEN嘅同學有student handbook or 中文科嘅course outline可以share呀